男朋友開post搵絲打傾計即係點

佢話好悶先會咁，係唔係已經

利申: 非gay

帽事既 做個朋友啫

男人總係貪新鮮！
鐘意周圍flirt下女
一係你阻止佢 一係你開post搵巴打傾計

你男朋友仲pm我話想同我出街

認真 我識你真人
好大波

sorry bb下次唔會

呢個絲打香港好似買唔到bra 要去英國買

男朋友唔止一次玩交友app match up
係我唔夠好定係點

第一次係爆喊話分手
之後慢慢只係好失望
對住佢講唔出野 慢慢冇乜感覺咁
但諗起仲係會心痛

呢d 男人飛啦 仲有乜要諗

佢又whatsapp又telegram group
但我連snapchat都唔會玩